行路撚 觀塘去天水圍

出發

未去過天水圍
有冇巴絲比條路線黎

加油

Btw唔好意思 借一借位
【黃色資訊平台】放假終於唔洗fact check！

行青公？

行青公到屯門再去天水圍

樓豬聽日唔洗返工?

番夜

就有車

唔知
未去過 求路線

跟住架車行？

點解行夜晚？
巴打加油

食飽飯冇野做
人生太悶
搵啲野搞下

屯公唔行得人
大欖又唔行得人
行荃錦公路即係行山

清晨6.幾先行到天水圍

加油

座山難度高唔高

聽日唔洗返工?

行青山公路啦，大欖你行唔到

巴打 行通頂?

好似唔比行人？

係

好

就快 miss 咗班車啦

加油呀

而家先到九龍灣

努力
加油

多謝

唔高，但夜晚小心有狗 （真果啲）
同埋比較陰森

點解要咁玩自己

謝提醒

樓主會唔會行行下 見有部269c就上左車 當行左

自已本身中意行路
中學試過行去九龍唐番學

定時Po相

Lm

支持

定時update下 萬事小心

加油 萬事小心

lm

行夜路

屯門公路就唔得 青山公路係近海邊個條 比行人

9:07

Live

元荃古道

邊到嚟

行荃錦今晚黎探你

樓主加油
行夜路好似少po

聽日唔駛返工？

九龍灣

加油樓主

你行到去荃灣去深井-青龍頭-跟住黃金海岸跟住就可以行去屯門

係咪必行尼條路
小弟未去過屯元天

係都朝早
夜晚行乜

Tsw lm

行到去美孚上茘景山路去葵芳
唔好行貨櫃碼頭嗰邊

Mon住你，聽日見。

遠啲但係唔洗上山

要短既行元荃但山路
長既行青公但多成10km

點解咁晏出發 行到聽朝食早餐?

係
入天水圍食黃店

邊間

巴打加油 天水圍人等緊你

唔記得講 去到海事個邊要好似要行返入去

路上小心

以安全角度睇 條路係最好 沿路又有得買野補給 。

不過遠咗好多

未知我fd帶我去食

咁你可以行上去荃錦公路嘅
不過驚你行行下碌翻落山啫

有無帶電筒

行黃金海岸到屯門嘅話

屯門之後基本上跟輕鐵線去天水圍

行元荃古道由元朗過天水圍嘅話

由大棠村度出番元朗市都已經遠到hihi

唔好勉強加油

遠唔緊要

上山無補給無撤退，青山有補給有撤退

夜媽媽行元荃有起咩事上嚟真係唔知點算行青公入屯門再沿單車徑經洪水橋上天水圍算啦

你有冇行過架差10k 差好遠

樓主加油

成日行路

多啲留相俾大家知你到邊

有咩事元天屯巴打們都可以接應

天水圍牛

呢條多人行囉 星期六日 會有人咁樣跑 不過唔會跑全程 通常D人係荃灣去深井, 屯門去黃金海岸咁

但你夜媽媽 有D恐怖

咁我留名啦

但我路痴

不過夜麻麻上山好危險

又無車 中途放棄 call的士都無人上嚟

結論係 朝早出發

之前試過同人地夜晚晚行山 條友有咩風吹草動就係到鳩叫

試過荃灣行上大帽山巴士站行咗個半鐘 多彎多大車幾乎行唔到行人路 而且川龍嗰邊好多狗
都係行青公啦 慢慢行吹下海風幾寫意

元荃要行到近吉慶橋

先會有啲單車友

又話成日行大直路冇乜好驚

大西北友留名樓主加油

求圖片直播

留名g持

我就係咁諗
一個人靜靜地慢慢行
幾寫意

夜晚唔好行山，真心會撞嘢

路痴係對屯元天果邊

行到邊

夜麻麻行山

想搭直昇機 ?

more

夜行仲要行條冇行過仲要咁遠
祝你好運

樓主行元荃古道？

改左
唔上山

會唔會有巴打即時參戰

咪直路一條，一條青公都玩你3個半鐘啦

踩單車行開貨櫃碼頭嗰邊 覺得舒服過荔景山路
但係人係咪唔可以行？

記得上年有個兩個巴打poly 返粉嶺，紅紅梅谷嗰陣影咗張相
有巴打望到人影

屌
驚鬼
唔好嚇我

行去美孚上山去葵芳再行青公入屯門去天水圍

巴打真心行過嚟 屯門上天水圍有難度
若果聽朝到的話我請你食早餐
我遲下都諗住行去觀塘

帶左回鄉證？

巴打行夜路？

到時搵我

帶碌棍當拐杖順便趕真狗

Ching開始手震？

呢段先易

跟住青山公路行 應該夠佢行到天光
再跟輕鐵路軌轉入天水圍 輕鬆

約定你

觀塘去荃灣 荃灣經汀九入經屯門再入天水圍
呢條單車去到 人都一定得

兩睇啦 我當年行返去 經村過
咁佢行輕鐵路上都得嘅

記住我

今晚返通宵
希望放工個時見到樓主行完
btw加油

番轉頭啦
一係經屯公行
唔好行上山

如果行貨櫃碼頭嗰邊要兜個圈先去到葵芳
同埋行茘景山路有咩事上嚟附近都有補給

夜晚都幾涼喎，夠唔夠衫㗎

行青山公路啦

(真果啲)

如果唔上山係咪姐係我要行去全灣先？

好耐未睇過行路po

天水圍等你

+1+1 有啲想搵巴打食早

Ching打少啲飛機

係 跟住可以由海滂個邊行去深井小欖

我應該行山+走營過嚟搵你
你預幾點到天水圍？

Ys 荃錦係最快
唔係就沿海行

一齊食 帶我食黃店 第一次黎

朝早掛

係 行返去新蒲崗沿界限街一路去太子
再沿紅色線行就差唔多

Ok

首先去全灣先

頭先我見到你

跟住尼條線行有冇伏

下我著咩色3

農場道行到人？

唔上山就去荃灣西再沿海邊行啦

青山公路行入屯門再上天水圍啦
有咩事最多屯門個度停
如果你上山有咩事就gg

你冇着3

咁夜先起步

樓主著咩色衫，驚嚇親青公啲司機

帶左尿袋未

應該行太子道東喎水咗你行竹園

夜晚涼涼地

霖住係邊到訓

半夜咁行就安全啲
隨時可以退出

係咪成日行架其實唔好夾硬喎

跟google map啦
農場道過咗黃大仙行唔到人

屌照行啦唔番轉頭了

應該凌晨行到，無餐廳開到時on99食7仔

呢個真係貨櫃碼頭兜圈兜到傻先行到去葵芳

真心建議行青山公路
大欖/荃錦都多野生動物&看門狗
到時有咩意外唔好又要麻煩人救你

你唔好玩啦ching,你行返太子道東啦

去到荃灣沿海安路再沿青公行到洪水橋就得
上星期行過類似，一條路，好易行
沿途間唔中有汽水機可以補給

係美孚至荃灣呢段要睇清楚D點行，有時google map 會點你行遠左

大冷線？ 去到荃灣果邊會經過墳場，夜晚會唔會不安

踩單車就超輕鬆 凌晨踩又無車 平路又可以踩快啲

係呀

親身試過由浸大上城大宿舍跟住想繼續行

結果之後搵唔到路都係要落番石峽尾

9:40

去荃灣西站跟住海直行去深井，沿途車路安全好多
元荃古道夜晚好暗 好危險荒山野嶺唔建議行

diamond hill ?

係呀 馬鞍山起步 青公落到荃灣會經楊屋道同葵福路，到咗葵廣附近先轉右入貨櫃碼頭

太恐怖決定行第二條路

呢條路岩ga

天水圍啲黃店大部分lunch先開

元荃古道有鬼 自己決定

巴打269C等緊你

上面叫我行太子道東

界限街都得
唔好行上龍翔道就得

好轉緊

試過由元朗踩單車出觀塘 用~22km/h 踩咗接近四個鐘
設樓主以~5km/h步速嚟行 估計需時接近20個鐘
加埋食嘢同休息 估計樓主去到荃灣會直接選擇放棄

樓豬之前最多行過幾多公里？

笑左 真狗都無2隻腳既狗大危害既

唔好行山呀
去到半路有D位收唔到訊號冇人救
同埋大棠有狗同鄉黑

支持，我住觀塘

5km/h 邊洗20個鐘20個鐘我都行到80km啦

咁應該冇咩問題

行夜路post都幾少 樓主加油

急問 想join
係茘景？
Bt 龍埸道 有分叉
行天橋過對面先？

我都唔知幾時先到

上面叫我行太子道東果啲可唔可以比條路線黎
Google map唔準行果邊
唔識路

上大帽山公園再落錦田wo

12點零晨兩邊都陰森仲要大帽山落錦田果段

btw支持。有咩事好截的士走

咩位置 幫你查下

g持,係咪要行到聽朝

因為上次兜咗落尖沙咀紅土啟德嗰邊 自膠

沿住九龍城外圍行接去界限街，唔係真係行太子道東

唔想行夜山既得呢條路

九龍城

樓豬觀塘出發應該經啟德站個位出太子道東，唔駛上左鑽石山又落返黎

比Google map fake

肯定唔係去竹園先

好奇想問：
如果買部電動滑板車
最強馬力和電量
夠唔夠電行足全程？

侯王道嗰頭轉翻出去界限街直行

入黎食糖水

Thx

應該咁上下 沿界限街直行去太子狗屋
千萬不要跟住行太子道東

電話有冇電？

得閒既話俾依家google map 個suggestion 黎睇下
到荃灣之前都幾易行錯

白色🤔🤔
如果唔係我應該認錯左

全黑

Oh....

樓主用apple預設嗰個”地圖”
應該唔係google map嚟

有data嘅話喺app store
下載返個google map嘅app會好好多

人到黃金海岸附近有事或者想要啲補給可以叫我

夠唔夠電行咁耐呀

去7-11借

樓豬 好似識你加油

小心popo

你係邊個

睇你想唔想行山
如果行山就過元荃古道

如果唔行山就經屯門入

記得唔好行地鐵線
直接行太子道
你就唔洗行龍翔上山

利申 試過

頭先ig dm你嗰個

有....

啱啱個comm講左
不過太遲見到呢個post

痴線，行通宵都未必到

好撚多人dm我
識我都知我連登名

夜晚唔好行元荃啦 仲上山

咁係你了同你以前一齊係將軍澳返工打麻雀個個

經屯門路線就遠幾k

不過行山都辛苦
夜晚有野狗

巴打你隻腳有冇好啲

好似幾猛鬼

幾時出黎飲杯野

等你平安無事行完約啦

變相認post

我都...我都識樓主架...

行去旺角、荔枝角、葵涌、荃灣西（唔好入荃灣）、青公、屯門、兆康、藍地、洪水橋、天水圍

你又...邊個

而家先出發想行到天光？

同你做過短暫同事

利申 stalk開你ig

行完未？ 之前真係有師兄開live 行去天水圍

但日頭行曬到哭wo

姓彭？

唔痛但少少唔舒服
正常速度都行到
諗住月底再黎過

屌你Ig搵我

勁

最多咪死
有咩好怕

痴撚線
夜媽媽行山

仆街
我驚死不過唔驚鬼

1030

可能咁啱有人行夜山呢

我聽日6點起身睇下你行到邊先～

Btw，黃店無咁早開架，你可以慢慢行。

行荃錦公路得唔得 應該快過你經屯門

呢條路線雖然兜路
但係唔使行上郊野公園

行元荃古道？

BTW樓主加油

經黃大仙出長沙灣入荃灣出深井去屯門再達陣天水圍，完

我識你

你google map 加埋深井 同埋 屯門 做中途站
就會搵到青公條路
中途深井都可以叫做補給點

你行荃錦公路的話 中途冇補給點
叫救命都唔會有人理

推呢條路 青山公路 （深井 黃金海岸 三聖）都有OK/油站可以買水+涼冷氣

加油！記得行完後一定要做拉筋同冰敷，否則，翌日對腳不是你的

咁快行到旺角大球場啦

加油，天氣涼著多件褸

全世界都識樓豬

見到你了 全黑衫毒撚樣

有冇見到我食住煙行

睇唔清楚 太樣衰唔想望

樓豬去天水圍邊個位？

樓主，大西北歡迎你

我建議到美孚後行荔景山路，去到葵芳再行葵福路，然後行楊屋道，去到如心就出荃灣西站行海皮，然後接入青山公路開始長征入屯門

樓煮幾時開個ig開live

會自爆
不了

樓豬回頭是岸，到時半夜俾狗咬。

fake識樓豬 瘦底靚仔

唔好葵福路 上年有人被跳樓 危險

樓豬會唔會好似日本雪山果個咁，裝備夠唔夠。

lm 樓豬加油

另開一個down個變聲器

有咩危險呀
你係咪永遠都唔會去油塘？

唔會去狗宿

預計幾多點會到

11:00

朝早

夜晚晚行

一個人行真係危 一來聽到有聲會自己嚇自己
同埋嗰邊好多野狗 同埋會經過好多鄉村
之前三個人一齊行都驚

唔行果邊啦

連登早餐團

諗起琴晚行西沙聽咩聲都望一望先

趁人少少搭的士去天水圍
當完成咪算

好似冇乜人想睇

扮行左算

行屯公下路

真

樓主靚仔as fuck

樓主行到邊

樓主食飽未？整個宵夜先？

想一齊食？
可以

有時明明無聲 但硬係覺得行得唔係好自在
全程三條友無出過聲 怕打攪到朋友仔

cls

岩岩好似有個係荔景想Join
巴打人呢
我諗差唔多

洗唔洗陪你行？

巴打邊個位

你張相個位

我行走左啦喎 等你？
你想Join?

睇你想唔想

頂！！！好黐線！我都係諗住聽朝天水圍行去觀塘 邊有咁啱

可以呀
反正我自已一個

要唔要聽朝一齊行返觀塘？

11:15
行番轉頭等上面位巴打

...想我死
夜晚番工

似乎要行到聽晚

邊個位等你 要幾耐

啱啱買完嘢食

10分鐘左右

邊個位

加油！

休息一陣
等上面位巴打

室內運動場

呢排好多行路post 樓主加油

btw好似無咩絲打開行路post

死開啦
毒撚

搵搵先

琴晚有個行山算唔算

個到黑到仆街一陣遇到啲深山II/道友真係都唔知點救

要等你update 先有野好講

你行去深圳就話姐

留名跟進!!!

觀塘已經收得1格，會唔會行到九龍灣已經收得皮

繼續留名先

最後路線圖係點？

變咗gay po

Add oil 行唔到唔好勉強

搵唔到
邊個位黎

開行路post 最忌係為有人睇而行

點解咁神心行咁遠

我係青山道

我知

你行過黎？
我唔識你果邊

行緊

到邊了

掛住𥄫女差啲車死

嗰度又係
成日感覺有寒氣

等緊巴位

你唔係紅巴黎架咩
你個post我都有追

我成日觀塘都渣車去天水圍，最少都一個鐘

你行去，應該都6個鐘都走唔甩

經葵興請你飲野

尼度等你

你喺邊個位？

上面張相

我喺前面

著咩色3

行緊黎

行到葵興我請你飲野
btw聽日唔洗返工/返學

咁都搵到有伴

夜晚

唔係講我，琴日有個絲打鳳凰山

G持

我一路溫緊書，一路mon 緊樓主po

行到天水圍請你飲red bull 等你再行返去觀塘

多左個人行 有冇諗住行山路

已相認

禾啱啱ig pm左你

Hi

咁正，有人一齊行

樓豬好靚仔

記得帶枝燈呀，嗰度夜晚有啲路冇燈架

會唔會考慮行麥理浩徑

夜晚幾凍下

樓豬電話仲有幾多電？等你update

係7-11會左尿袋！

本身想話可以嚟等你 但係朝早要打波

留名

留名天水圍早餐

行荔景或貨櫃碼頭，入荃灣西行舊路經屯門入天水圍
會好過行大山

行完去打波
正

留名！樓主加油

如果有狗芒鋪你地真係小心啲

你幾點到

上唔上山都要去荃灣

巴打乜都冇帶

Lm 加油

樓主加油
我好耐之前都同Fds 喺屯門行去將軍澳
我記得果時係行青山道的

LM

天水圍？
朝早

冇

諗定食咩早餐未

樓主 加油 撐你

12:00

上大山太浪費體力
行青山公路至少都有D七仔買嘢食

記得以前又係有個巴打開post好似又係由觀塘到天水圍，收工食完飯開始行到第朝先到

天水圍撚揮手

依到係咪葵興咁上下既地方？

我都試過類似路線，
食咗一日塵之後無再行市區

行緊去貨櫃碼頭嗰邊

加油！之前我frd又係行路撚，由筲箕灣行到天水圍同女朋友慶生都出過post

cls夜媽媽行實撞鬼

樓主係住天水圍?

唔係

巴打加油
自己一個行果時會有反省人生嘅空間
以前只係試過葵芳行去屯門
估唔到你更長途

加油 樓豬

美孚 美孚上橋嗰度

巴打加油

而家2個人行

行過去再幾耐？
同埋咪行到身水身汗

加油阿

有無話帶左啲乜特別野去？
有無gear?

美孚黎

水算唔算

唔算

傻咗咩
行荔景山路啦
半夜三更行貨櫃碼頭
陣間仲會經墳場
嚇撚死你啊

咁冇

有料

好彩有人同樓主相認一齊行
半夜行d咁僻既路
香港唔同以前架啦

買少少嘢食好bo

po？

怕咩，有國安法，無泛民擋路

買左包！

lm，好耐無見行路post

有冇打算到咩位停低休息下？

樓主加油
元朗撚lm

我都好中意行路，不過唔會夜晚一個人行。。。cls

樓主而家有巴打同佢行多一個互相照應好好多

行葵涌道小心d
不如行到荃灣收工吧

去天水圍
行荃錦 或青山公路都太長了

想知要幾耐 唔洗攀山咩

大棠出返黎之後好似要入村。。。半夜入去唔撚驚？圍村好撚多狗。

12:30
荔景mtr

有無合照睇下兩位巴打行既情況 加油

行青公 好d
荃錦去到上村都好甘

凌晨咁樣玩

行到聽朝?

留名支持

開喺旅遊台

仔定女伴？

仔

加油呀記得攰一定要休息

自爆不了

之後諗住點返去

加油同小心, 見到爸打行到我返工附近, 8個鐘之後我都係個到出現了

加油，小心

岩岩追完故
癡鳩線到邊個法咁行法可以去天水圍食早餐

食完早餐再算

痴線佬

由荃灣到深井入屯門經藍地，洪水橋，就到天水圍了

支持 想加樓主ig

Book 誠哥間酒店爆晚房

去到邊

首先有冇足夠嘅水俾自己飲。
到荃灣挨住海邊行。
青山公路我記得可以行，去到盡頭有個公共轉車站公廁，入大欖舊路繼續行。

行完應該屌屎眼都冇力

過黎搵我 我比

就到全灣西

加油~

加油 前日先行完柴灣去屯門
難得你唔係P牌推得郁個Post 有咁多人陪

行葵福路落楊屋道先沿海邊入麗城
咪行墳場

留名加油

睇嚟日出前就行到

小心經過墳場

空無一人

幫你加加油

天水圍西鐵站見

Wow好正！加油呀

型

加油
過左荃灣如果行下路入屯門前買定水 中間要到深井先有補給 之後就要到轉車站 再之後就要到黃金海岸先有

希望訓醒見到你行完！ 加油！

行路po都搵到伴
lm睇埋樓主天水圍黃店食評

加油～

渠務，墳場，屠房
三陰之地

個時有手足係嘉里大廈自殺

樓主半夜三更都有巴打陪行，我左r 右r 都係得一個伴

對面馬路嘉里果邊行人天橋落楊屋道

直行去楊屋道去荃灣西站
唔好左轉

d圖都睇唔到了

小心俾曱甴逗

樓主R到兩個咩

至少我未試過有人黎同我相認先
最hurt 係有次有cm 話見到我，我都講到明去ust canyeen lunch 都係冇人相認

咁啱喺附近啫

巴打係邊
我過黎搵你

你地有心長行既，我完場再留tg 再約啦

Respect

得一個人，竟也不孤單
作伴有我夢我影我身

天水圍撚表示respect

天水圍撚支持你

如果夜間行山的確唔係幾方便
如果行荃灣眾安後邊上山有一段路冇燈要你自己拎電筒
唔行個邊可以跟舊路係下邊經深井行
如果上得個度可以考慮係大欖出再行黃金入屯門
或者經大棠入元朗
之後兩邊走去中間都係天水圍

擺相就寫埋時間 地點

呢輪咁多行山或者行路post
搞到我都好想做下行路撚

好勁巴打加油
聽朝起身追你post

加油加油～

㩒入去仲睇到

選早上無意思, 5X公里 最少行十幾個鐘

諗到你仲有成條青公.....加油

好勁 行到攰未

返工攰啲

加油 支持你地

行到濕地公園得唔得

荃灣友歡迎你地

我寧願日日行都唔想番工

巴打買咗濕地堆新樓？

有咩未補給好補給定啦

加油

今晚追post至尾
返通宵

就到麗城
要離開荃灣了

深井同豪景都有得補

你沿住麗城過深井行到去屯門先喇

邊張有人影？

1:30
荃灣西

麗城下一間便利店應該係深井?

訓先 加油兩位巴打
留名睇你地影日出

訓醒再睇update

萬事小心啊！樓豬行完我地約飲酒

試過屯門行去觀塘行完之後對腳用唔到
巴打加油

天水圍巴打會唔會聽朝起身望出窗就見到樓主

巴打都行得幾快

Live咗 加油

追到live
加油
時間上可以去深井老麥坐低補給下

墳場係咪海濱花園後面果個
屠房隔離

試過兆康行去天水圍已經覺得攰

會唔會跑?

留名兩位巴打加油

點解要老點人

訓先 加油

行得好快

進展幾好
好快去到深井

急步行

樓主加油
只係試過九龍塘行去青衣

兩位巴打加油
LM聽朝睇update

深井係窗邊等緊你

一條大直路再轉左 有幾難

咁癲，真係要行成日喎

琴晚有巴打行到拗柴，你地小心啲

夜麻麻行青公小危險
加油樓主

右邊個個頭髮係咪卷毛？好似我朋友

去緊

呢排又興番行路L挑戰

而家到深井未？

唔是

睇個影到認到?
你真係撚化人

呢張d 色調會唔會太紅

啱啱買嘢食
行緊

好似 #100
但我覺得唔似

冇較過張圖
直出

終於到新界（西）
幾點先到天水圍

張相左下面有個影。。。

夠 大電嘅電板挑戰屯門去馬鞍山條單車徑都夠仲有突

五大訴求

你隻腳宜加有咩感覺？

兩件男？

腳板底好攰下
下次唔著啲咁薄嘅鞋行

3條
見唔到？

冇
好舒服

天水圍

樓主行到邊？

啱啱過灣景

你點知？

加油💪你諗住點行入黎？經深井？個到好似有野狗

冇啊，加埋個account名好似我朋友個game account名咁多巧合膽粗粗問下

你追追post先⋯

我game名真係叫呢個名
但我唔係攣毛

加油加油 等睇你地影日出

好浪漫啊

見汀九

你地電話夠唔夠電同帶左幾多尿袋？

點解浪漫呢

影到好詭異

唔通經過墳場之後部電話奶嘢？

呢張唔見，先前一張見到

要上橋架咩？ 之前睇過人行好似唔洗

我哋入咗麗城補給

係囉 記得報平安

邊位巴打喺小巴上面影相吖

你哋好西利啊加油

我坐紅頂行青公
剛過灣景見到兩個男
係咪一黑衫一灰衫？

可唔可以影返普通唔好影panorama
全景up左睇落好細張

原來係你
坐最尾

Hi
見到你係咁望我地

兩個大男人驚西

係
兩位都好有型

巴打仲型
全黑黑口罩

我平時踩單車踩青公
今日出咗去見朋友
所以搭車

Support 樓主

我怕柒認錯人冇同你地打招呼

我估到
想揮手

本身諗住同你打招呼
但係見你好似影相

咁都撞到

係我阿係我阿

嗰邊得我哋行路
搭車經過實見到我哋

呢段夜晚好陰森

你哋有無興趣踩單車？
呢條路我成日踩

題外話
青公好撚多車手
係咁飛車

到邊？洗唔洗坐低食嘢

啱先有幾㗎係度飛嘈撚到仆街
可以踩嘅但係我唔係踩公路車

到天水圍一齊食個早餐

就到酒店

2條仔上酒店

好似好多人咁

介紹劉馬車成日去嗰間俾你黃餐廳嚟

我頂唔順要訓先啦
樓主們加油💪

好聽朝你起身我地就到

樓主去到邊

勁抽
巴打們加油

咁夜小心d

樓主幾點到天水圍
想join 早餐

小b mtb都得

可能七點

限聚令4人

金鐘m記

我想返屋企踩單車踩返轉頭搵你哋
成件事好似好gay

天水圍等樓豬

樓主都行得幾快

巴打小心

你嚟到係咪推車同我哋行先

都總安全過荃錦

我lock踏
落地好辛苦

好撚勁
加油

兩位都真係幾有型

睇你啦
多一個人陪我行我冇所謂㗎實

巴打諗住行去屯門上天水圍？

汀九+青馬

酒店段路恐唔恐怖

師兄著開咩鞋？介唔介意影鞋底望望

樓主好型

兩位巴型棍子

行得高興不如盡興，試吓天水圍行出柴灣。

鞋太敏感
你知幾多狗mon post

兩位巴打好犀利
加油！

唔恐怖

有冇講吓鬼故？

Live左
加油～～

屌
高登嗰個 都好似7-8年
嗰陣有live
嗰位巴打好似係凌晨上古道 癲
btw佢啲圖好有趣

遲下想試下油塘去屯門
問定你地先 問下夜晚青公呢段路點

樓主淆底

加油行得好快下 應該就到深井？

鞋底想知下行到穿曬隆未
不過我都係講下笑

加油，最鍾意睇人認真做傻事，好熱血！

好靜好舒服

我想問有冇人知仲有幾耐有公廁

急

依家先到汀九，你食個麵先好再行，再行無得補給

你2個係咪口水佬
有冇計傾

是但搵條小路靜靜地咪算

巴打咩位置？

梗係有

好靜 咁咪好恐怖
因為諗住一個人行

深井朋友你哋好

不過會有車行放心

限聚慘過撞鬼

過咗深井村的話，去到碼頭對面有個公廁
肚餓的話，可以係深井食d野先 好似發記甜品同7仔未關

就到嘉頓

我就唔係好信，不過support

好多單車佬

咁夜仲有單車？

8:30開始行到而家
朝早起身睇Post
應該會行完

咁夜求其搵個位講句唔該借借痾左佢算啦

大把

可能唔係單車路呢

深井喺窗口位巴打瞓咗？

深井去黃金應該兩個幾鐘到
黃金再去天水圍又再兩個幾鐘
應該7-8點就到
兩位巴打食嘢前去嘉湖海逸爆間房抖下先

如果係嘉頓，行過去碼頭應該~10分鐘左右，一路直行，過咗麗都花園就會見到碼頭

下次想join 樓主

原來行到深井，好勁喎

惟可惜手機影相
明明紅燈變埋白燈
以前行過影夜景都勁無奈

努力

嚟緊諗住喺香港環島行

香港人最叻堅持

會有段山路喎

見到生命麵包
就諗起啲充滿生命嘅麵包
有冇人知？

加油加油

深井休息下先啦，跟住要行多成個半鐘先到屯門市中心！ 不過最好唔好發記食糖水啦，而家勁難食

多人行咪唔驚

無爬Post，點解一條JJ變咗2條?

撐你地呀，一定要食到早餐

喺美孚有巴打Join

我都係撳追故見到係荔枝角相約

其實都好多車同單車經過

天水圍Tony渣仲有無上網? 會唔會現身歡迎兩位到訪天水圍？

最多4 個

而家喺七仔休息食嘢先

馬灣馬頭對面有
往荃灣方向

好唔該

行左咁耐食d乜？電話仲有幾多電？

發記都收啦，得返7-11

我睇佢哋外表同一下睇神交流
佢哋係開朗果type
點睇都唔係宅毒果類

大把人行夜山影日岀

樓主等你經過

平時我就係其中一個

其實七十一過對面馬路都有嫁，沿住陳記同條河（渠）邊行入去行1分鐘

你係灰定黑？

行到邊 住深井同你揮手

X2

路權L, 成日喺深井衝燈。

腸粉魚蛋杯麵包
有尿袋

我會停
跟足紅綠燈

話行就行 無準備既點同

小弟毒撚冇朋友

巴打小心自爆啊屌你

不知幾型

樓主係黑

喺深井嘅朋友你哋喺邊
我哋經過咗啦

公廁可以google map search

痾完篤尿舒服晒

浪翠園now

忙唔忙到我哋應該係你屋企樓下

屯門等 瞓一陣先

失眠支持

正呀

竟然Live 到
兩位巴打加油

加油啊！

見到自已
幾清

好似睇到兩個人影

唔見既 行海邊定入面行人路？

係我地

俾你cap到
賣個廣告先
屋企翻新搵我

睇上面張相

行完未

走咗啦
仲行緊呀

攰唔攰

小小

加油 凍啊

屯門牛lm

好撚熱⋯

行到邊？將軍澳遙距支持

你穩真啲
我自己都見到自己

除衫

你睇吓深井幾多鹹濕巴絲望住個窗口搵我哋先啦

加油！！！樓主好犀利

癲呀

加油加油

下間7~11要去到黃金海岸商場 一個鐘左右

toilet 同水機就屯公轉車站 行多半個鐘到

沿途都多斜路 攰就休息下

加油加油

收到！

堅持撚， 佩服

行龍翔道做腳底按摩

手足

住深井
啱啱先睇到個post

到三聖味？

加油 深井撚要訓 支持支持

成個post都好有愛
兩位巴打加油
留名訓醒睇你地玩成點

深夜都好多巴絲支持

原來到豪景了
見唔到你地
你地加油

12 pro max??

頂你地散步都快過我跑步。。。。咁快到豪景

似

記得行到圍城食返個黃店靚早餐

睇完好想行加油

巴打你跑緊步咩

如果我早1個鐘睇到呢個post
我會係荃灣同你哋一齊行返洪水橋

可惜
啱啱應該落車同我哋行

我都有興趣做

有冇興趣天水圍陪我行路返荃灣 準備收工

下次約

好撚猛鬼喎果座山

如果唔使返工我都會
但要番夜

你見唔到我係你後邊咩

收5:00

其實諗諗吓都可以

我聽晚要返工

你都返咗屋企啦

我9up 下跑過呢段路大概估到個時間姐

嚇襯小弟
驚鬼

行咁快我尾燈都見唔到啦

點解你地行住仲咁得閒覆post

仲要覆住post 都行得咁快

唔係有咩做

冇野做

行慣左

加油啊樓主

休息中
3:44

IP都唔使check

樓主到邊？

未行到轉車站

好陰森

好多車行唔驚

就日出

終於追到live，巴打加油
但樓上各位唔好再自爆自己住邊，冇人想知

行左2/3已經800幾個留言
訓醒應該已經開左第2個post

樓豬自己一個行定有伴？

途中有巴打join

休息完
繼續

#1追到 live 咗

瞓唔着見到個post

終於都到轉車站
3:59

用廿分鐘追到live
加油樓主同埋巴打
元朗撚表示支持
我最多都係試過元朗行去天水圍

樓豬加油

都勁

巴打好勇，真心佩服

樓主加油 朝早天水圍見

巴打好撚癲

加油 入到屯門區 終點在望

早餐食咩

4:06

未知

好撚多狗

小心d 會吠

等你報平安

樓主話如果自己一個
又陰森又有狗吠
再加上啱啱聽到有女人叫聲
一早掉頭

屌

我一路都想問
佢咁驚鬼 一開始諗住一個人行 點行晒全程

我真係好撚細膽
好彩有巴打Join

樓主準備去睇醫生

望下你後面

一陣又撞鬼

4點去到轉車站
樓主約左個fd幾點

屌屌屌

冇朋友

臨訓前想同你地講聲
加油加油呀💪🏻💪🏻
行路其實好爽好開心
最緊要萬事小心！

訓先
你地加油

腳板底好痛

知道啦
訓醒睇Post

天光前可能入到天水圍？

chisin 仲行緊，點翻屋企？

行完記得拉下筋
有需要就浸下腳因住筋膜炎

食埋早餐搭車番去

唔得

呢樹好似旺角黎 有無認錯

Kt

留名瞓醒睇終點相，小心喇兩位

係咪再前啲就黃金海岸 咖啡灣 珠閪學院嗰邊

Yes

收到

好勁加油啊

知道 多謝

追到live隻腳會唔會好痛？

唔知點解諗起阿甘正傳嗰幕，甘仔又係突然喺屋企出發跑步，之後跑完全美國途中不斷有人join。加油

到左屯市就去到最後大直路架啦

好撚痛

好快

回程都係行路？

不了
搭車
仲要番工

搭車嗰程一定瞓到仆街

摟主而家行到邊？

4:41 黃金海岸

黃金海岸

睇嚟聽朝起身嘅時候有望見到樓主到埗

你咁樣行法，聽日仲有冇精神返工

都叫快喎🤤

會

番夜 爽

都算滿意

樓主好犀利

遲啲打算環港行

提樓主開定(2)

補給

跟
我已經plan緊路線
似乎要行80km

40.頁開

希望我瞓之前可以見到你入到天水圍
利伸：人在外國

好呀 遲啲一齊

幾點訓

最少仲有五個鐘

咁一定得

預計仲要行幾耐

好
再睇清楚應該大約60km
Google Map喺大浪灣嗰頭啲路有少少錯

2個幾

行路撚 觀塘去天水圍（2）

體力、水充足嗎？

定時補充左
去新post

除左講樓主好勁我都唔知講咩好

香港人好勁

樓主

LM support

閪美柒共 落毒政權
持續落毒 落毒治國
不得好死 不得善終
人賤如糞 永世惡報

食早餐了樓主

勁#good

好強

應該到藍地啦下華

樓主攰死咗未?

就咁睇應該到天水圍?

樓主到左未

觀塘搭車去天水圍夠癲

Haha 師兄竟然仲記得，我都覺得佢好癲

好似係我

當年條link我仲有keep

幾時再行多次

海外篇

到時記得開po share
好掛住日本

等你開post